有無水都同838撚

你地有幾hi呀

劉德華而家仲有無得放假？

仆街啦